澳洲大學比你簡簡邊間

University of Tasmania
University of South Australia
University of Adelaide
讀Accounting
比你簡簡邊間！

University of Adelaide 值唔值一年比多5萬

Tasmanian vs South Australia
邊到好住啲

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

雖然唔係大省
但係有都係揀group of 8啦
d network、朋友、氣氛、棟樓都值錢

視乎你budget，hobart就不了，始終凍
香港人會好孤獨

不推文拉返一下先

係澳洲讀accounting啲大陸西日日圍住你轉

你就好啦， 可以去澳州， 有冇考慮monash u

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

痴線，utas都喺榜上不過你問我澳洲間間都野雞。讀utas遠離煩囂都唔錯

Monash 都有諗過
不過以pr 為目標冇得加分所以都系不了
又多愛國人

見到個youtuber移民左去tasmania話好悶

不過應該唔會悶得過我呢邊

Acct unsw for sure
不過老實講澳洲咁多間嘅會計都勁其實就冇乜所謂嘅讀邊間

太好啦又多個on9仔俾我記錄在案

不敢面對現實嘅澳洲學生？

係啦係啦

又證明唔到幾野雞但係又要講

當你揸住張澳洲沙紙咪感受到囉

嗱又喺度講廢話
真係悲哀

接受唔到事實就接受唔到啦，除咗ANU無間是正。要揀去英國美國好過

咁但係你又話全部都大學都係野雞？你係咪戇鳩嫁

澳洲大學*

你為左移民就冇話咩野唔野雞既

True
外國真係冇亞洲咁care 名校定係非名校

你以為Adelaide 就冇支那人？
5年前已經一車車咁落地
Bus/account 8成支那人

1) 我就讀University of Adelaide (在市中心), 比較多舊式建築, UNI SA就比較新式同多CAMPUS, 我唔知你個科邊個CAMPUS, 但有D好遠
2) 唔知值唔值因為我唔係OVERSEA
3) 唔使問一定係Adelaide, Tasmania 乜L都冇, SA起碼有少少, 當然如果同SYDNEY, QUEENSLAND比係冇得比, 而且你係諗住讀ACCOUNT, 如果你唔諗住讀完書搵工攪移民的話, Adelaide會好D, 佢雖然有市中心但唔會多職位, 尤其係ACCOUNT( 好似之後仲要讀CPA?)
但如果你有諗搵工攪移民, MAYBE NSW/QUEENSLAND會好D

澳洲好多支那人, 邊度都有